香港黎講，咩行業最有優勢？

真心求教
唔好講咩做雞做鴨。

PTGF

民建聯

政府工

風水
地產
金融

富二代

屌二世祖先岩
唔小心用左支那字

都係醫生律師飛機師工程師啦

地產商

地產
銀行
傳銷

呢個真

倫敦金

風水（副業），主持（兼職），服侍富婆（正職）

Ibank

醫生律師